3HK企業plan

仲有一年企業plan 6gb全速無限plan, 想知可唔可以upgrade到無限全速而唔洗加約？